依家播緊個 十八樓C座 係咪維穩節目黎

成班老坑咁撚驚
點解唔直頭死撚埋去 咪唔敏感詞囉

00後？

不嬲都維穩

九成係